初選結果已成定局，而家面臨電子票外泄問題。

國安而家有晒60萬人big data。

清算暫時唔輪到你，但健康碼限制你外出 / 出境就一世跟你身

計返

200萬人
減 1萬人 （曾經被捕數據）
減 60萬人 （初選數據）

大數據外泄無人理

我尋日先同fd討論完，個機制照計無可能外洩到，除非有鬼，而家證實我怪錯國師

要查根本唔撚洗呢d data

垃圾到..
星島都拎到料
後悔左去投票
隨時比藍絲打黎叫我去痾夜尿

投過票係移民審查最有力嘅證據

聲稱只會用以下資料:
a) 身分證括弧前四位數字、b) 身分證簽發日期、c) 出生日（不包括月份及年數）

結果網上投票時問左幾多野?
大家心照

國師又中！

投得都係黃

hack多過有內鬼？

資料 港共本身都有啦

但港共識玩嘅
會叫一個藍絲報警，話自己有去投初選
驚自己資料外洩

黑警就可以慢慢搞 搞初選嘅人
而如果係系統問題，入罪應該輕9鬆

話左啲電腦比黑警裝哂後門，冇人信

雲粉就唔會投啦

都唔駛佢講，因為次次都係咁

無，WFC。
介意果D一早唔去

咪ON9
有資料唔代表知你係黃定藍
依家有份投果啲 比人MATCH返政府DATABASE
再流哂啲資料出黎
夜尿你都有排痾
你都知警狗啲仆街幾有操手
比人拉過既人 基本上都會比藍絲叫你痾夜尿

唔怪之得尋日有警察投票

支那已經起緊集中營，會優先留定60萬個位，其他無投票輕鬆繼續抗爭無負累

選票結果夠係機密..
結果今日呢?

民主黨 賣香港

其實係，一早已經預咗

PR post 勿回

Push
大家集中營見!

一早有心理準備同其他人齊上齊落

推 願榮光歸香港

查咩, 仲洗咩查
話你犯法就犯法架啦, 洗咩搞咁多大龍鳳

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #國際戰線 #香港自治法 #取回強積金 #特區免簽地位 #一國兩制已死

其實你睇返巴士的報原文
啲format似係有人講電話傳出去再mark低
因為啲票數全部唔係實數
排版format混亂
有大量錯別字
新東第7同第9存在 而呂智恆第8消失 可能係聽電話條友都唔識佢記漏咗
長毛特別強調 似係表達通話者嘅驚訝
用blogger欄位而唔係新

好多資料....

立選投票都知啦，驚既不如投聞賤聯

有人咁講
‘無個人資料係Amazon Cloud上面，得你揀咗邊個同一組hash咗還原唔到既識別碼係上面。’

［初選結果］本土大勝得9席 眾志六席全取 黃碧雲排第7落選

#687 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾人知道大數 同俾人hack哂raw data認埋60萬人身分係兩樣野嚟

利申唔識，等睇it撚解畫

樓主到底知唔知咩係大數據？撻啲buzz word嚟凶人之前都比啲例子啦大佬

當然啦，唔係專登過嚟投票咩。
第日要算帳直接交上庭，報案人都慳返

垃圾會全部係紙張票，初選九成半係電子票
一齊集中營見

點會知 你投過票未
立會選舉啲票冇寫名

it狗表示，應該係內鬼義工

拿，我投之前就做好最壞打算
大家準備好為正義而戰未?

咪拉囉

你填那份同其他人唔同？

你投果時有其他野？

推

有（機）會唔保（密）

都係實體票最安全

data呢啲野無人嫌多
攞多啲做比對同分析無壞

btw發現佢啱啱改咗文 fix咗新東個位
留意最後更新係21:33

早幾日新聞都講有狗走黎掃場 應該係班狗帶出去架啦

查選票指紋
一個票站俾盡幾千人
政府又有晒指紋資料
真係要查一定查到

你個份特別唔同？

最好一齊拉晒入集中營

係喎，仲問埋你想投邊個同埋你係咪功能界別選民

有埋年月日
加埋票站做簡單分地區

有鬼就肯定
中共連美國 WHO UN都滲透到
個濕鳩初選會搵唔到人入去？

係喎 死啦 我答左佢要投邊個同埋票站編號添

之前講到幾保密都外流啦

個人資料就心理準備啦

我都R爆頭,我仲以為我記錯

A同b都夠啦

你投咗咩票

衣家政府就係冇選民黃藍數據 如果個人資料唔係分開放 而係同投票記錄放埋一齊 咁政府就會知咩年紀嘅人投左本土/投老泛民選民大約係咩年紀 邊個地區係最多人投本土

又 BLOCK 一隻 藍屍狗

不過佢真係要查 搵電訊商 都拎到data

要相信團隊

個人私隱應該無外洩

呢個post都幾低質喎
有人唔做做狗 仲要做得咁低莊

你以為唔投票就唔會燒到你身上咩？
就算你做港豬，最後都會燒到你身上，諗清楚恐懼係咪源自你本身

不過，如果你係狗，打算黎講幾句嚇下人就算，咁你就算喇
要驚嘅一早唔再出聲，你而家見到嘅人，都係唔再怕比人嚇㗎啦

年輕就是罪 有撚分別咩

你知唔知佢地點儲存啲資料架
肯定淨係save低hash去防重覆票無實際資料留底啦
邊個拎到啲data都唔會由堆hash砌得返原始資料出嚟

露哂底

其實係架，所以有晒心理準備先投

佢地唔知9up
自己恐嚇自己

當我懷疑係上黎，就唔肯定佢有無用hash

講真要知既話區選都知啦

你老豆就泄咗生咗你個仆街仔啦，人地一早講咗會即時消毁，仲有我地係唔撚驚架

我懷疑你係五毛打手添啦 blocked

咪呃自己喇，區選你係電子票嚟架？

投都冇投票，就9 up。你投mu春票啊

會流出又點 點解要咁驚 若果咁都驚咩都唔好做啦 9月投黎有咩意思 當60萬人都清算得 剩低既佢都做得出啦 有人搞初選都未驚啦

9post 咪開

如果佢有晒你個hash logic 同key ......佢可以hash 番全港ID 去compare 知hash value....都會知邊個投左？

其實如果hash 左真係唔洗驚
要洩漏, 大家好似已經唔記得左特首選舉部電腦

block囉

其實就咁得呢幾個數字係唔會構成個人資料外洩 因為唔可能憑呢幾個數字identify 到係邊個 除咗政府外

咪亂9up啦
驚咩資料外洩
要加速咪黎囉

a) 身分證括弧前四位數字、b) 身分證簽發日期、c) 出生日（不包括月份及年數）
衣堆data政府一定有 我唔知佢地用咩hash 如果條key漏出左同知你點encrypt 佢就可以跟著黎hash 再對下你堆data 你投過咩幾點投政府一定知

頭先記者會冇人問？

data encryption: am i a joke to you?

照你老母，PR狗，你有無去投票？有人問你三圍咩

屌你啲垃圾論點
唔恐懼唔代表要咁簡單送哂60萬深黃身份比港共
每個人都有唔同責任 唔代表你要咁快暴露哂所有人底牌
唔同既人係唔同既機構 有需要時都有佢地既作用
依家咁樣 隨時唔同公司都知到哂你既立場
繼續屈我做警犬 可以自己起底

又散播白色恐怖

去左假票站？

原本想投區議員團隊，最後投咗本土

鍾劍華博士表示，由於較早前有報章洩露初選結果資料，雖然數據並唔完全，但同主辦方目前所得電子票嘅盤點結果大致脗合，因此為免喺正式公佈之前引起不必要嘅揣測同混亂，決定提前向大家公布電子投票嘅初步結果，並強調呢個唔係最後數據，亦表示會同相關人員繼續調查資料外洩嘅原因。

我投得預撚左，最多以後唔返你祖國

你講嘢有幾鬼大家心照啦哈哈

咁你又問結果網上投票時問左幾多野?
on9

問題係hash完之後係咪真係好似你咁講咁簡單就做到還原
有冇it狗解釋下

驚就一開始咪撚投啦😅 大家出得去都預左，60萬人拉鳩哂入集中營囉🤣

專家都解釋唔到點解結果會外流喎

應該玩完就即刻洗晒d hash data... 留嚟有撚用

係，如果做公務員已經gg左

喂散播夠恐懼未 睇清楚人地點儲存啲資料先
淨係save hash無留低實際資料已經夠用嚟防重覆票

咪玩啦
遊行示威都唔驚就去驚投票資料洩露?
咁驚就直接退出連登啦
老實講連登仲危險

留電話投票咁撚型

Block, on9仔

防倒重覆, 係咪者係用你資料一試就知你投過?

點解有你電話

記得好似話所有資料會儲存7日先delete係咪？

全香港有60%都係黃 一齊拉囉7頭 驚閪嗎

全民練武，唯一出路
如果你堅信自己係正確，就應該信仁者無敵

五毛熱狗信徒講到好似d資料政府本身唔知咁撚樣

政府唔需要做還原 係攞全港700萬人嘅身分證hash一次 再對返漏出嘅資料就知邊個人投左票

你無填哂年月日咩?

都係果句
驚西咩 話明攬炒 你驚咪去外國

屌，唔撚係驚定唔驚問題，係多左個風險仲會唔會出去抗爭問題 你唔好唔記得搞手前幾日先咬牙切齒話無資料外洩問題，幾日前咁快唔撚記得喇？點解星島又流出到呀?
仲有啲資料俾國安copy 晒上支共度你撚知咩，人地出唔出賣你，你又撚知咩

新彊再教育營一百萬人

終於可以喺集中營除罩相見

我有投
冇驚過

衣家洗有撚用咩 最驚係政府已經攞左堆hash data

咪係 hack到堆hash value又會有用囉

好驚添 死啦 會唔會俾人拉架

hash完應該係好難還原，除非隻鬼好勁

唔好上網添啦
上網, facebook, IG 資料仲多過今次初選呀

票數外洩同個人資料外洩係兩回事

利申 IT狗

洩咩漏個人資料

唔明樓主驚乜春…有份投票初選就可以拉？仲要拉60萬人？

我又真係想見識一下呀…

開個po嘅目的係咩？恐嚇市民初選有手尾跟呀？散播白色恐怖呀？

拉

健康碼就係俾有後著嘅人準備
你想出境？資料庫話你未過支那肺炎檢疫期，唔出得

你填果份同我果份好似好撚大分別

但佢做data encrytion 嗰陣用左咩value做hashing你都唔知架？

如果唔止abc 再包埋左投邊個同咩組別
咁你無個encryption key無乜可能cross reference到出黎掛

所以咪話你可以走定先

有幻想症去睇醫生啦

?
咁你填乜

拉

投個票都比人拉，你仲諗住坐以待斃?
令我諗起乖乖地被伊斯蘭國鋸頸同埋南京大屠殺d人

佢地it顧問都解釋唔到點解會流出啦

唔係hash安唔安全的問題。係佢點隱藏法。
依家佢個做法係用original data 加一個function 出的數，hash左佢，再拿取部分digit，再hash先save，原則上安全。但用同樣的data，如果又拿到用咩function來做hash，的確有機會還原到data。
所以，問題係
1.到底係有人將results leak左出街。
定係2.由頭到尾咩都俾人mon著，program set的野出哂街。
如果係1.，只係有人leak results，真心冇需要擔心。

但如係2.，係hack的，要睇係咪2a. hack來拿results，係的冇事。
還是2b. 定係做選舉前已hack左，咩都俾人mon著。

佢要咁搵嘅話不如等九月你班友自投羅網
簡單講 你驚初選泄漏資料 咁你九月係咪唔洗投

佢唔知你投邊個

最好可以隊冧晒果60 萬人啦，竟然夠膽出黎投票
中國可以俾你班奴材投票架咩
諗下一個800 萬人既地方一下無60 萬都幾壯觀

我填埋票站編號同答左是咪功能界別
佢果份好似好多野,仲話埋心照

咁唔代表你要呃自己，你應該諗下點戰勝恐懼

咪傻啦 中共一早有晒選民資料啦 n年前選舉辦事處唔見左電腦 你估d資料去左邊

encryption 方法真係得一種?
就算真係一樣方法加密出嚟嘅hash又會exactly 一樣?

流出結果 講到流出投票人資料
電子投票 要出結果有幾難
個人資料加密既
Even 有又點

少少野就咁驚
乜行動都乜
你靠念力反抗恐懼？

初選前有邊個拎搜查令掂過啲電腦？點解建制報紙最快有結果？

國師中咗好多年啦，中到大鵬金翅鳥都唔見埋，都仲日日中

pin this la

就係驚2b

啱呀

拉

咁無膽做鵪𪂹啦

你d撚樣係咪PR嚟，講野一撚樣嘅?
睇下pin個post啦

算啦 大家唔會理 講到個人資料好重要咁電訊公司賣客戶資料比推銷無人理 選舉事務處唔見選民資料無人理 星島知左結果 嘩 我d私隱

你有諗對策就得啦總之兵來將擋，水來土掩嘅姐

好撚驚呀屌佢老母

是撚蛋啦 我已經睇化左

同ISP夾埋, 睇下邊個去過個網站, 又係拉得啦

要準備作戰啊，手足

攞去囉 冇所謂 戇撚鳩

仲有啲乜 呢下照唔到 可唔可以話我知？
個票站code？的確係用左少少時間去搵

你有冇投票啊

唔係嘛?

所以咪要香港民意研究所解釋返點解會leak 同話定比大家聽有機會預到咩風險囉

你話冇人炒大件事話初選賣資料俾人我真係唔信

唔好話唔驚, 60萬人既老豆揾仔, 但今次係國安揾

發現好多人剩係識講驚乜春 恐懼
個重點係明明呢啲咁簡單既野係好易避免到
最尾竟然係有機會有內鬼呢啲咁戇鳩既野
依家最壞情況就係60萬深黃底牌比人起哂
比人針對性監控
靠你班友革命真係死得
應該會同返中共買軍火 未到手已經比人拉哂
之後問驚乜春 做得遇左

啱呀，60萬算係咩，唔需要見識。

聯合國的一個人權事務委員會及多家媒體稱在新疆因宗教信仰和民族身份而進入北京政府設立的「再教育營」的人數可能有100萬左右。

問題係搞手話一定無資料外洩問題！
而家票數都外洩得到，你又點知自己個人資料無外洩？

正路會係最低成本最有效率
頂多就係浸透左內部,再將results leak左出街

露晒底啦傻閪你嗰份問左幾多嘢呀
大家心照

未移到就俾國安捉咗

你唔係咁天真下話
你唔去投票都捉到你啦

依個post block咗3隻

邊有年月畀你填

你預咗最差既後果係咩

3個字 預撚咗

搵囉屌佢，要搵唔駛今次搵，有心聽日你返工果時都可以送你返工

人地答唔到啦

的確係要知點解點樣外泄唔係拉唔拉嘅問題 而係內部資料原來敵人一早睇到晒 用咩戰術對家可以一早部署 咩原因都好都要搵到出黎

屌 唔係投唔投票問題。
我當你淨係票數外洩無唔嚴重
但係搞手前幾日講左啲咩你記唔記得
前幾日保証完，但今日呢？

同埋真係高估左連登仔智力
竟然有咁多人問我點解要留電話

驚咪咩都唔好做囉

1. 揾人深夜叫你起身柯尿
2. 揾公司炒鳩你
3. 揾藍絲打鳩你
4. 揾POPO拉鳩你
5. 揾國安告鳩你

你一行出街去過邊cctv睇哂，
講過咩上網睇過咩 套監控ai 有哂記錄！
若果連企出黎，俾人知都驚嘅，
大把人企得前過你，驚嘅咪走囉，或者做個乖藍寶寶

又係喎

外國無依個database

得閒可以自己睇下份spec 寫得好清楚

一定唔至咁簡單
好多野可以做
好多弱智剩係係到講拉未拉
針對性監控
日後有手足有咩行動
基本上已經好難成事

都啱。無咩野啫，到時洗多幾皮偷渡出境

走啦PR狗

上面果D基本野黎, 仲有好多人唔識驚, 話投得就預左

我好撚驚啊 屌你老母

以樓主嘅邏輯，不如話拉晒上次區議會選舉投票嗰啲啦！

橫掂有殺錯無放過，起夠300萬人集中營囉…

我好驚呀，點算好呀…嚟緊立法會都係唔好投票啦…

就算政府有呢D資料，當佢知道左條key拎到D hash data都好，佢都仲要知道個salt先可以對比到D hash value

發現白卡佬

表示會同相關人員繼續調查資料外洩嘅原因

前幾日話無事
傍晚話只係票數數據外洩
之後又唔知乜柒又會洩左架喇

咪係 要揸是但問下已經有 啲連登仔成日幻想自己會俾人拉 唔知以為你地又殺警又插警 政方面話抗爭 連投個票都驚 咁撚低成本嘅嘢都驚嘅 唔好話攬炒啦

你第一句已經錯左，你區選攞紙印剔時，會填埋個人身份證最後幾位數字？會填埋簽發日期？
屌你都唔係係講驚唔驚問題，係前幾日話唔會有洩嘅問題，之後今日呢？

spec講到明佢hash前係加左salt，你唔知個salt都係唔會gen得到一樣既hash value，hash function就係設計到有少少唔同既時候，出黎個數就已經超級唔同

原來寫到咁詳細

洗撚，驚鳩

會將你個名寫落死亡筆記

樓主想製造白色恐怖

投票果陣被捕

出面講左有鬼啦

Hack乜鳩

答撚咗好多次，自己追post

國安上門

就算佢要你呢D資料，佢都係要黎gen個hash value，當中途真係有人intercept你個packet都好，佢都只係可以拎到個hash value，係唔會可以還原到個hash value既original data，姐係你既個人資料

條女都係俾人望對腳啫⋯咁驚就⋯
條女都係俾人望到底底啫⋯咁驚就⋯
條女都係俾人望到塊閪啫⋯咁驚就⋯
條女都係俾人扑左啫⋯咁驚就⋯
但完全唔撚會屌鳩厹⋯

快啦屌

你係咪填錯咗座談會呀ching？

太天真了
1. 揾人深夜叫你起身柯尿
2. 揾公司炒鳩你
3. 揾藍絲打鳩你
4. 揾POPO跟鳩你
5. 揾國安拉鳩你
6. 揾法官告鳩你
7. 再攪鳩你身邊既人loop 1-6

駛乜hack 入去，求其俾錢收買個員工放料已經得啦

弱撚智

針對小數人就做到
試下用腦思考過再傾

係

呢批會係批得最快果堆

亦可能被恥奪回鄉證果批

五毛開始出來放負啦
拉block

我好似將簽發日期年月日同出生日期年月日撈亂咗